希望大家呢輪唔好將民主男神呢個名放落唯萎到

岩岩走左位巴打 佢先真正係民主男神
\|/

係玩膠已經玩夠
當有烈士以生命去權衡反送中
再有嘉年華式抗爭 實在愧對烈士

冇錯
伴隨住落地個下 已經唔可以再玩膠野
除左有必要既文宣同長輩圖之外

唉 好撚sad

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

推